<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>This is the English language</title>
    <link>https://icocor.github.io/dawico/en/</link>
    <description>Recent content on This is the English language</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Nov 2021 19:26:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://icocor.github.io/dawico/en/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title> WDSE</title>
      <link>https://icocor.github.io/dawico/en/dwes/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 19:26:00 +0100</pubDate>
      <guid>https://icocor.github.io/dawico/en/dwes/</guid>
      <description>DWES Desarrollo Web en Entorno Servidor Analizaremos lo que este módulo implica a nivel de objetivos. Objetivos de este módulo y cómo se relaciona con el resto. ¿Qué tecnologías se usan en la web y cuáles usaremos nosotras? Los principales componentes o elementos en una arquitectura web.
Teoría
Practica
   PHP   Wiki  </description>
    </item>
    <item>
      <title> DWEC</title>
      <link>https://icocor.github.io/dawico/en/dwec/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 11:35:08 +0100</pubDate>
      <guid>https://icocor.github.io/dawico/en/dwec/</guid>
      <description>DWEC Desarrollo Web en Entorno Cliente Te damos la bienvenida al módulo &amp;ldquo;Desarrollo Web en Entorno Cliente&amp;rdquo; del Ciclo Formativo de Grado Superior Desarrollo de Aplicaciones Web.
Dentro de esta plataforma virtual dispondrás de información, orientaciones, herramientas de comunicación (mensajería, foros, chat,&amp;hellip;), contenidos, actividades y valoración de las mismas, que consideramos las más adecuadas para el desarrollo del curso.
Teoría
Practica
   VSCode   JavaScript  </description>
    </item>
    <item>
      <title> DIW</title>
      <link>https://icocor.github.io/dawico/en/diw/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 11:10:22 +0100</pubDate>
      <guid>https://icocor.github.io/dawico/en/diw/</guid>
      <description>DIW Diseño de Interfaces Web El módulo de diseño de interfaces web contiene parte de la formación necesaria para desempeñar la función de desarrollador de aplicaciones web.
El diseño de interfaces incluye aspectos como:
 La planificación de la interfaz web de acuerdo con las especificaciones del diseño. La creación y el mantenimiento de los elementos de la interfaz. La aplicación de las guías de estilo. El cumplimiento de los criterios de accesibilidad y usabilidad en el desarrollo de aplicaciones web.</description>
    </item>
    <item>
      <title> DAW</title>
      <link>https://icocor.github.io/dawico/en/daw/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 06:01:19 +0100</pubDate>
      <guid>https://icocor.github.io/dawico/en/daw/</guid>
      <description>DAW Despliegue de Aplicaciones Web En este módulo profesional, veremos aspectos como los procesos de implantación de aplicaciones web en servidores de aplicaciones, los procesos de instalación, configuración y uso de herramientas de control de versiones, generación de documentación y la evaluación de los recursos y requerimientos técnicos necesarios para la implantación de una web.
Teoría
Practica
   Apache   Tomcat   JDK  </description>
    </item>
  </channel>
</rss>